［IQ題］猜我呢個post既情況

4個字 may be 5個字 求秒

題示：食物

流水蕎麥面

流水蕎麥麵

錯～

矛，仁，梨，橙